Museo de Arte Moderno Carlos Mérida
===

###Notas:

1. La pestaña de incio es el misma pero tiene 4 imágenes que rotan con 4 títulos.
2. La pestaña de galería va a contener 6 a 10 imágenes.
3. La pestaña de recorrido va a tener un vídeo fullscreen del recorrido del museo, este se está trabajando con un productor de vídeo 360.

###Encargados de las secciones:

- **Inicio** - Vania
- **Menú** - Kathy
- **Galería** - Edgardo
- **Servicios/Contacto** - Byron

Para la galería se usará [Swiper JS](http://idangero.us/swiper/)

Líneas nuevas de Readme

